新加坡增6起武漢肺炎確診病例 首見境內傳染

新加坡政府今天宣布新增6起2019新型冠狀病毒（2019-nCoV，武漢肺炎）確診病例，其中4例為境內傳染。這是新加坡首次出現本地人傳人病例，全國確診病例數也來到24例。

法新社報導，新加坡衛生部表示，境內新增6起確診病例，其中4例為境內傳染，使新加坡全國累計確診病例來到24例。

新加坡衛生部聲明指出：「雖然其中4起病例構成境內群聚感染，但尚無證據顯示新加坡有廣泛且持續的社區傳染情況。」

4起境內傳染病例中，有2名女性患者在一間主要接待中國遊客的保健產品店工作，其中一名女子的印尼籍女傭也確診感染武漢肺炎，第4起境內傳染病例則是一名曾帶團到這間保健品店的女導遊。

新增6起病例的其中2例為非境內傳染，2名患者皆是1月30日從中國武漢市撤離的新加坡人。

新加坡衛生部長顏金勇表示，如果境內傳染情況升溫，政府準備考慮採取相關措施，以試圖減少人與人間的互動。

李顯龍仲日日被新浪講唔好歧視大陸人

坡縣

哈哈哈

個乞衣仔轉頭停撚哂支那人入境。

唔開冷氣開窗
30度環境係傳播力好低
但坡縣太多支國人

坡狗

共享中國人嘅榮耀

咁攪法嗰500萬個口罩唔夠用

奶共丫拿，奶共丫拿

李顯龍

觀望下先
中國政府共產黨: 邪惡 抵死
支那蟲: 都係抵撚死

坡人民 : 列入觀望清單

其實佢係第二定第三停中國人入境

抵撚死，爆多d

多行不義必自斃

原來佢都cut唔切支那人

但係咁喺香港背後打毒針。